［魯魯修討論］其實係因為冇一個現場指揮官且缺乏系統化

現場一個出色軍師/指揮好重要 否則11區一早被滅團
利申 動漫9upper

同意

邊個有咁的實力

true
圍內應該要組成小隊
四圍玩 而唔係守陣地 企係度俾人𣈴頭

而且通訊方便 靠隊長就得 唔洗兵荒馬亂

太多人反而唔知聽邊個決定
同埋太逼 前線退唔到就被生擒

對家已經知前線會企定定乖乖地守陣地
俾左機會佢地head shot..

真正的be water 周圍流動

屌
魯魯修最多咪識炸淋大廈
爆山整山泥傾瀉

岩呀 隊伍制起碼知大家係邊散係邊再聚 流水一樣

係..重有機械人添

利申 純推post

成事在陽, 謀事在陰

第一步一定係自己最信得過嘅人一齊組隊

第二步, 係前線見過幾次面, 互相合作過嘅小隊互留contact, 用tg 溝通, 不邀請未見過或未曾參與行動的新成員

第四步, 兩隊一齊發夢, 逐步建立大隊

第五步, 大家研究策略, 有智有謀的擔當軍師

第六步, 係連登建立共同語言, 制作旗號, 方便現場大隊與其他小隊溝通

第七步, 繼續拉籠現場其他隊伍加入

第八步, 大隊以有策略, 有配合下運作

記住, 大樹可以生得強壯係因為有強壯嘅根部支撐

而強壯嘅根部係始與不見天日嘅地方。經過左兩個月, 你一定會知道身邊有咩人係信得過, 有咩人立場係一致, 同呢啲人秘密組織隊伍一齊發夢一定係最有利建立強壯嘅根

推

唔知你講乜 但好似好勁 like左先 順便推埋post

第5點好重要 而且魯魯修未必要落場 睇live宏觀落order都得

自推1/10